新紮ching1988應改名叫新紮黑幫1988

林嘉華先係真主角
梁胡偉少戲到仆街

喪狗

老老實實，林嘉華幾好戲

到宜家都一樣屈機

尋晚個集玩完脅逼做愛 再聽阿妹講吳嘉麗當年接濟佢屋企就話要同人結婚果下幾丁蟹feel

邊城 華仔 陳炎坤 卓壽賢 阿忠

上一輯真主角係大隻講

緊係張竟成啦
韓彬都係比佢收皮

張偉杰除左第一輯根本兩輯都唔係主角

好好戲

做奸角做到好有魅力 冇人想佢死

反而吳業坤做忠角 死左人人拍手讚好

係咪得我一個聽到琴晚果集(第36集mytv 5:00開始)有一幕邊城喺夜總會度，背景播住司徒瑞祈唱果首超星神主題曲：隨著時空 脆弱得失控
魔鬼也要服從
留下來你我有幻想 定要立志向上
遙望長空 建夢想之國

陳炎坤 卓壽賢呢d feel宜家搵唔返

呢輯1988冇咁好睇

舊劇改哂配樂

卓壽賢=風清揚

男主角：林嘉華 邊城 華仔
女主角：吳嘉麗 鄧萃雯
男配角：卓壽賢 張偉杰 黃亞定

其實改唔係問題……但果個scene係酒吧嚟，播超星神好搞笑